阮民安-垃圾(原來佢有首咁好聽既歌）

老老實實
佢識彈琴同作曲
好唔好另一回事